HGC VS PCCW

黎緊新屋入伙，想申請寬頻，想問下大家意見
HGC 1000MB （ 3 年合約 ）
$99 送 CCTVB BOX 2 年

PCCW 1000MB （ 3.5 年合約 ）
$158 平均 $99
佢有 d 月份交錢，有 d 免費，所以平均 $99/月，送 $1000 冇咩用既家庭電器

大家會點選擇？

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

NowTV / 網上行 最新優惠

🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費就可以睇盡2大自選電影娛樂組合
裝NowTV任何Plan即享：
NowTV 新聞台 直播台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽🔶6星級體育組合🔶⚽
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費只係$323

———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束